飛機杯近期係咁係地鐵賣廣告，咩玩法

如標題， 巴打們近排有無見到地鐵成日賣飛機杯廣告，有個大隻仔拎住隻杯！

笑鳩你班窮毒冇女冇地方扑野

賣飛機杯有咩問題
咁撚大隻廣告用黎話俾你班青頭仔知冇女扑都有個飛機杯俾你打飛機
唔洗下下去豬肉檔買舊肥豬肉屌呀

好似用完好開心咁

搵女人賣一比人投訴好麻煩，意識不良已經唔比你上架

個男人大大力咁幫你chok

叫gay佬玩杯唔好玩屎忽

有冇人知條仔係乜水